## 動作環境

  * Windows 10, 64bit

## インストール・アンインストール方法

### ZIP版

- RealtimeSearch4.0.zip

  インストール不要です。ZIPを展開し、そのまま `RealtimeSearch.exe` を起動してください。  
  アンインストールはフォルダごと削除するだけです。

### ZIP版  (フレームワーク依存)

- RealtimeSearch4.0-fd.zip

  機能はZIP版と同じですが、動作させるために “.NET 9.0 Desktop Runtime - Windows x64” のインストールが必要になります。 起動時のメッセージに従ってダウンロードしてインストールしてください。

### インストーラー版

- RealtimeSearch4.0.msi

  MSIインストーラーを実行し、その指示に従ってインストールしてください。
  アンインストールもOSの標準方法で行います。

## クイックスタート

  まず、設定ウィンドウで検索を行うフォルダーを追加します。  
  メインウィンドウ上部のテキストボックスに検索キーワードを入力すれば検索が始まります。  
  検索結果のファイルのコンテキストメニューから各種操作ができます。